朱凱迪出席緊館長節目

睇li個好似好過睇777講廢話

呢個咩組合黎點解會係朱heidi

po埋片啦

推